炮台山岩岩有人跳樓

確定死左

張相係同時有人係度撕紙

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

琴晚開片個頭
7海商業中心附近

又被自殺?

喃嘸阿爾陀佛，一路好走

琴日打完，今日就有人死
仲要係正同一區差唔多位

一定係男

由康澤跳?

頭先麥連街都有單

呢個位

幅圖影住地鐵站口嘅

咁係咪姐係同一個晏就炮台山跳左兩個

800 係麥連街跳
嗰個位唔會睇到連儂牆架
樓主clarify一下，一單定兩單？！

鄉黑殺人